施丹真係好醒

揀最高峰時候走第日大家都只會記得佢係傳奇，又唔怕會畀d 19高層球迷批鬥

醒過雲加